周柏豪上年提人投票 黃絲：柏豪暗黃！ 豪哥啱啱上叻哥節目表明自己藍絲 黃絲: errr...一早話左佢扮…扮黃！

樓主作為二十年柏豪ｆａｎｓ都忍唔住想屌柒佢
枉我買曬佢ｄ碟
屌你老母雙面人
雙面人死全家

正一食屎狗黎
肉酸到

又嚟食 ebony

先唔講佢家下為咗賺奶粉錢向人仔低頭

其實佢個樣成個隊開嘢嘅道友咁嘅死樣

加埋佢把鵝公喉/老牛聲唱歌又沉又難聽

都唔明點解會有人迷佢